以前藍絲笑蘋果係毒果，而家兒登仔笑 CNN 係XINN，根本一撚樣 sosad

有大紀元睇咪得囉

一咩樣？
藍屍並不是人類，是蟲

嘲笑抗爭

唔likey你就梗係笑鳩你㗎啦 有乜問題

cnn 點睇都係星島加新傳媒
WarnerMedia
星島新聞集團
新傳媒集團